唔知下一步應該點做嘅人 我想問你地幾個問題

自問唔係一個聰明人
亦唔想被人話帶風向
所以我淨係問幾個問題
唔洗答我 喺心入面答自己就得
答完你要做乜係你嘅事

對於一個國際都市嚟講
市區幾條街定係機場重要啲?
一個地區警署定係機場重要啲?
政總定係機場重要啲?
想將運動帶到國際層面 應該去邊?
去警署? 出市區行下街? 定係塞機場?

點解每次話入機場都會有人出嚟spin?
點解機場post推極都沉?
點解政府開記招對機場隻字不提?
大家共識 邊個地方先係春袋?

黑警死全家?
落力嗌多幾句啲黑警就會死 啱唔啱?
光復香港 時代革命
紅字對你嚟講係咩意義?
大家行下企下 叫下口號 就會實現?

如果你係咁諗
麻煩你唔好嗌呢句口號
你係侮辱緊句口號

香港 九月 每個星期六日 全世界入機場 係咁多

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

例子：

完全正確

我覺得美領同機場一樣值得做

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

12

同意 8/9去美領 其餘日子全部入機場

#14

push

#16

#18